BOARDAK SKATEBOARDS 2018

Лимитированная коллекция Boardak Skateboards 2018.
Сделанная на лучшем заводе Европы, и на одном из лучших заводов мира! 

В продаже уже сегодня на сайте Boardakshop.ru и в магазине BOARDak Boardshop.

#boardak #boardakskateboards #boardak18   Raw кадры из видео #ПИТЕРСКИЙЩИТ с [id81166318|Сёмой Кутузовым] 
Видео: Максим Широких Заскакивайте к нам за досочками Boardak Skateboards и прочим стафом!! Проверено - зима им не страшна!

Boardakshop.ru/boardakskateboards

#boardak #Boardakskateboards Стиляжный Fs board от [id15346661|Вадика Романцова] 
📸 brendanfrost

#Boardak #boardakskateboards Немного зимнего сочинского стрита от [id81166318|Сёмы Кутузова] 

#Boardak #boardakskateboards Новый стрит от [id15346661|Вадика Романцова]

📹: @badboyxversace [id210741678|@andrei_fin] 

#Boardak #boardakskateboards Красивый кадр с [id81166318|Сёмой Кутузовым]
Скоро видео!
📷: [id341427|Александр Катугин] 

#Boardak #boardakskateboards 🇨🇳 Китайское 5-0 от [id15346661|Вадика Романцова] 

#Boardak #boardakskateboards Boardak skateboards x Black Friday!!
Черная пятница! Доски со шкурой и бесплатной доставкой в любой город России всего за 1990 руб !! Только сегодня! Только в эту черную пятницу!

Заказать тут 👉 Boardakshop.ru/boardakskateboards

#boardak #Boardakskateboards #BlackFriday Новое минутное видео с [id81166318|Сёмой Кутузовым] снятое на улицах Пекина и Сочи специально для [club18776646|Gorilla Energy]

#Boardak #Boardakskateboards [id81166318|Сёма Кутузов] не перестает радовать своими новыми заготовочками!!

#Boardak #BoardakSkateboards Новая тачка [club23929260|BOARDAK] [id81166318|Сёмы Кутузова] готова к разрушению спотов Красной Поляны.

#Boardak #Boardakskateboads  [id15346661|Вадик Романцов] знает как быстро подготовить новый комплит Boardak Skateboards 

#Boardak #Boardakskateboards Полный стрит разнос от [id81166318|Сёмы Кутузова] 

#Boardak #Boardakskateboards Поздравляем [id15346661|Вадика Романцова] 🎉 он недавно взял почетное 5⃣ место на контесте "Burgas skate open 2018" в Болгарии .

#Boardak #Boardakskateboards [id81166318|Сёма Кутузов] в Кремле!

#Boardak #Boardakskateboards [id133893380|Рома Алимов] и его качественный инди в садах!

#Boardak #Boardakskateboards Новая про модель [id15346661|Вадика Романцова] пользуется успехом!!

#Boardak #Boardakskateboards  Очень мощная нарезка от [id81166318|Сёмы Кутузова]

#Boardak #Boardakskateboards Как мы провели День Скейтбординга в Ростове-на-Дону!
Спасибо всем кто был и принял участие! Дальше больше! 

#Boardak #BoardakSkateboards Как [id15346661|Вадик Романцов] провел День Скейтбординга! 

#Boardak #boardakskateboards Теперь вы понимаете, насколько серьезно мы подходим к каждому дизайну досок Boardak! 

#boardak #boardakskateboards Дорожка по Пекински от [id81166318|Сёмы Кутузова]

#boardak #boardakskateboards Специально к выходу новой коллекции досок Boardak, [id133893380|Рома Алимов] подготовил для Вас этот мощнейший палтос!

#boardak #boardakskateboards [id15346661|Вадик Романцов] занял 1ое Место на соревнованиях в Польше , Бельхатув🏆🇵🇱 
Поздравляем Вадик это реально круто! 

#boardak #boardakskateboards  Boardak B-Logo Navy Wood.

Классика. Лого. Теперь и в синем дереве!

Дизайн: [id8163691|Антон Задерака] 
#boardak #boardakskateboards #boardak18 Boardak - B&D

Boardak & Destroy - это Российская классика! Это Бордак и беспорядок.

#boardak #boardakskateboards #boardak18 Boardak B-Painters.

Твори Boardak!

Дизайн: [id201510809|Харе Чарас] 

#boardak #boardakskateboards #boardak18 Boardak B-Skatechup.

Добавь в свою жизнь немного скейтчупа!
Отличная приправа к хорошему споту.

Дизайн: [id8163691|Антон Задерака] 

#boardak #boardakskateboards #boardak18 Boardak B-Sold Out.

Полный Sold Out в стране!

#boardak # boardakskateboards #boardak18 Boardak B-Vinnie Push.

Прогнали со спота!? Не беда!! Да, да, да!!

Дизайн: [id8163691|Антон Задерака]
 
#boardak #boardakskateboards #boardak18 B-Kutuzov Godfather

Про модель нашего южного райдера,настоящего джи российского скейтбординга, убийцы перил и гэпов Сёмы Кутузова!!

Сёма, как отец сочинского скейтбординга наставляет на верный путь юных райдеров и заботится о развитии!

Дизайн: [id201510809|Харе Чарас] 

#boardak #boardakskateboards #boardak18 Boardak B-Romantsov Dream.

Еще у одного райдера нашей команды вышла промодель!
Поздравляем [id15346661|Вадик Романцов] с этим значимым событием!! 💥🔝

Солнце, пальмы и скейтбординг неотъемлемое составляющее Вадика.

Дизайн: Anton Pribishenya
Фото: Brendan Frost
#boardak #boardakskateboards #boardak18 Boardak B-Alimov Classic.

Рады представить первую про модель нашего самого музыкального и креативного райдера - [id133893380|Roman Alimov] !! 
Рома поздравляем тебя и желаем дальше творить в том же духе👏🎉

Музыка композитора Франца Листа вдохновляет Рому как ничто другое!

Дизайн: [id8163691|Антон Задерака] 
Фото: Антон Зубков
#boardak #boardakskateboards #boardak18 Cтильный бэк ти от [id15346661|Вадика Романцова] 

#boardak #boardakskateboards А как Вам такой мощный Nollie Heel от Сёму Кутузова ??

#boardak #boardakskateboards [id133893380|Roman Alimov] с трюком против войны!

#boardak #boardakskateboards [id15346661|Вадик Романцов] оформил длинющий 5-0 в бетонной КРАСНОдарской плазе!

#boardak #boardakskateboards [id81166318|Сёма Кутузов] уже успел освоится и как следует наклепать трюков в новом крытом пуле г.Сочи.
Фото: [id341427|Александр Катугин]
 
#boardak #boardakskateboards Магия случается, когда #встранеboardak !! 💫
Видео: [id13840483|Vlad Pirogov]

#boardak #boardakskateboards BOARDAK SKATEBOARDS '18

Новая лимитированная коллекция Boardak Skateboards !!
Это не просто новые дизайны от лучших дизайнеров с юга России!
Это не просто слова о производстве на лучшем заводе Европы, технологиях, прочности и супер качестве!
Это не просто лучшие райдеры и хорошие люди!Это не просто скейтборд бренд, созданный скейтерами для скейтеров.
Это не просто радостная новость об изменениях в нашей команде.
Это 100% лучшая коллекция Boardak Skateboards!!
100% лучшие!!

#boardak #boardakskateboards [id81166318|Сёма Кутузов] показал немного техники 

#boardak #boardakskateboards [id81166318|Сёма Кутузов] - B/S 360 Ollie на одном из самых красивых спотов Сочи!
Фото: [id341427|Александр Катугин]
 
#boardak #boardakskateboards [id15346661|Вадик Романцов] заехал на вечерок в скейтпарк в Вильнусе. А где еще кататься, если в столице Белорусии до сих пор нет крытого скейтпарка.

#boardak #boardakskateboards Вечерний врывчек в пуле с [id81166318|Сёмой Кутузовым] 🏄🏼

#boardak #boardakskateboards  Ну это ж просто пи.....
У [id133893380|Ромы Алимова] максимальный контроль!!

#boardak #boardakskateboards Не хилый вормапчик от [id81166318|Сёмы Кутузова] 

#boardak #boardakskateboards [id133893380|Roman Alimov] - это неподражаемый стиль!

#boardak #boardakskateboards Стильный Fs Bluntslide от [id81166318|Сёмы Кутузова]
Фото: Марат Соловьев

#boardak #boardakskateboards Наш друг [id77466758|Саша Маркелов] шредит на прикольных спотах Адлера

#boardak #boardakskateboards [id81166318|Сёма] стелит на теплых улицах Сочи, пока во всей остальной России зима!

#Boardak #boardakskateboards [id81166318|Сёма Кутузов] раскатывает парк в Эстонии
#boardak #boardakskateboards Наш хоуми [id11711696|Игорь Ксенофонтов]
Спасибо за поддержку!

#boardak #boardakskateboards [id15346661|Вадик Романцов] в парках Москвы и Питера

#boardak #boardakskateboards Подборка фотографий с нашим райдером [id81166318|Сёмой Кутузовым] с прошедших недавно Simple Session 2018 в Таллине. 
Фото: [id8990173|Марат Соловьев]
 
#boardak #boardakskateboards Хорошо в Январе в Сочи.
[id81166318|Сёма Кутузов] ждет всех в своем локальном скейтпарке!

#boardak #boardakskateboards Зимняя разминка с [id81166318|Сёмой Кутузовым] 
#boardak #boardakskateboards Simple Session 2018 уже 3-4 февраля Таллин, Эстония!! 
Самые крутые скейтборд соревнования Европы!
Самые крутые райдеры со всего мира! 
Самый крутой скейтпарк!

Команда Boardak из года в год принимает участие.
В этот раз едет завсегдашний участник [id133893380|Рома Алимов] и [id81166318|Сёма Кутузов], которому никак не удавалось посетить эти соревнования, но не смотря на жесткую травму, он едет! Ура!!
Болей за наших!!

#boardak #boadakskateboards
#simplesession [id133893380|Рома Алимов] знает, каков на парковке скейтбординг бывает!

#boardak #boardakskateboards Посмотрите, вид от лица [id81166318|Сёмы Кутузова]
#boardak #boardakskateboards [id133893380|Рома Алимов] изучает новую Сабабу  После серьезной травмы это парень стал еще круче!! Встречайте [id81166318|Сёма Кутузов 2] 

#boardak #boardakskateboards [id133893380|Рома Алимов] или Композитор Опасностей !

#boardak #boardakskateboards   Cамая важная и радостная новость, в этот раз [id81166318|Сёма Кутузов] примет участие в [club48245853|Simple Session 18], вместе с остальными райдерами команды Boardak [id133893380|Ромой Алимовым] и [id15346661|Вадиком Романцовым]. 

Так же из Российских райдеров будут гонять:
[id5587993|Дима Двойнишников] 
 [id939138|Максим Круглов] 
[id180634041|Костя Кабанов] 
[id9026121|Егор Кальдиков] 
[id759260|Егор Голубев] 

Полюбому будет полное мясо!

#boardak #boardakskateboards Еще одна крутейшая [id81166318|Сёмына] раздача!!

#boardak #boardakskateboards [id133893380|Рома Алимов] всегда и везде найдет необычный спот! 

#boardak #boardakskateboards Яркая смитуля от [id15346661|Вадика Романцова] на World Cup Skateboarding Moscow 2017

#boardak #boardakskateboards Это Кибер понедельник друзья!

Скидка 20% на все доски Boardak 2017 года
только при заказе онлайн!

Используйте код купона: BRDKCM17
Действует весь понедельник 27.11.17

Boardakshop.ru 

#boardak #boardakskateboards Мощнейший крукан по автодору от [id81166318|Сёмы Кутузова]
Фото: [id126931271|Анастасия] 
#boardak #boardakskateboards К нам пришла новая коллекция шапок Boardak Flexfit Beanie !!
Лучшее качество и тепло для самой ценной части тела! 

В голове Boardak!

#boardak in your head since 2006
#boardakskateboards [id15346661|Вадик Романцов] раскатал перилку на FiseWorld в Китае! 

#boardak #boardakskateboards Поздравляем [id15346661|Вадика Романцова] с проходом в финал и 11 местом на FiseWorld в Китае. Дальше больше!

#boardak #boardakskateboards И сразу еще одна раскаточка от [id81166318|Сёмы Кутузова] 

#boardak #boardakskateboards [id81166318|Сёма Кутузов] снова в деле после жесткой травмы! 
Fs Feeble в своем скейтпарке
Фото: [id126931271|Анастасия Кутузова]

 #boardak #boardakskateboards Бомбический полет от [id77466758|Александра Маркелова] ! Сань и спасибо тебе за поддержку [club23929260|BOARDAK SKATEBOARDS]!! 
Фото: Евгений Бобков

#boardak #boardakskateboards Вот так легко и просто в -4 [id81166318|Сёма Кутузов] летает с флипом через перилы!

#boardak #boardakskateboards Fakie like a BOSS от [id133893380|Roman Alimov]
Кто сможет круче получит досочку Boardak с афтографом от Ромы Алимова! 

#boardak #boardakskateboards #fakielikeaboss Вадик рассказал про необычный день в его жизни! 

#boardak #boardakskateboards  Мясной сочинский стриток от [id81166318|Сёмы]   [id15346661|Вадик Романцов] знает каково это быть на высоте! 
Bs pivot to fakie

#boardak #boardakskateboards С 1 сентября дорогие скейтбордисты и скейтбордисточки!!

Всем желаем школу как в игре Tony Hawk Pro Skater!

#boardak #boardakskateboards И еще одна победа [id15346661|Вадика Романцова] !!! Поздравляем парень!! 🏆 1ое место на Кубке ЗВЕРЯ в Москве. На этот раз в Game of Skate.

#boardak #boardakskateboards Поздравляем [id15346661|Вадик Романцов] с 1ым местом 🏆 на соревнованиях #atgalimiesta в Вильнюсе !!

#boardak #boardakskateboards Красивейший полет от [id81166318|Сёмы Кутузова] 
во время XSA трипа в Болгарию 2015 
Фото: [id395371|Александр Бивол]

#boardak #boardakskateboards [id15346661|Вадик Романцов] с 2мя подругами за вечерней трапезой))) 

#boardak #boardakskateboards [id15346661|Вадик Романцов] всадил вот такой красивый Bs smith на контесте Baltic Games, Gdansk, Poland.

#boardak #boardakskateboards Bear foot Alimov  